［集思廣益］如果不幸中肺炎又逃走到，有咩一定唔可以做？

唔好接觸老人家，特別係拍晒門屌人無口罩賣個班，佢地都係緊張大家既身體

唔好去人多既地方，例如去睇大媽跳廣場舞

唔好出去餐廳食飯，例如美x，傳染到人地就唔好

如果到時唔知點算好，希望大家主動去警署自首，等警察叔叔幫你

問人攞個N95就出發去禮賓府同灣仔狗總
跟著去北京天安門

琴日手足咪示範左